{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040631",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2136&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 MAC"
    },
    "text": "ランダム徒歩専用客室をご利用の場合、駐車が不可能なので駐車料金を追加でお支払いください。 連泊予約のお客様は、当日現地にて追加支払いが必要です。 駐車場は5台保有しており、駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。 周辺の地下鉄駅には西大田交差点駅と中区役所駅があります。 周辺施設としては西大田交差点駅と聖母病院、中区兵務庁、エバーランド、韓国民俗村、京畿道博物館、ペク·ナムジュンアートセンターがあります。 客室の内部施設としては、リーズナブルな価格と様々なイベント、すっきりとした客室や小物、ホテルのような安らぎと洗練された雰囲気を提供します。 大田では初めて3060高仕様PCとゲーミング専用施設を完璧に備えており、PM2.5をなくす客室空気清浄機も設置されています。 パーティールームは24坪の一軒家で、3つの部屋と個別のバスルームで構成されており、6人以上の人数から追加料金が発生します。 一般室でもPC仕様が3060ではない場合もあり、客室の状況によって客室がランダムに変更される場合があります。 貸室および時間の追加は料金が発生し、駐車場の利用は1台まで可能で、追加車両は外部に駐車しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ランダム徒歩専用客室を利用する場合、駐車はできますか？",
            "answer": "ランダム徒歩専用客室を利用する場合、駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、当日現地で何を支払う必要がありますか？",
            "answer": "連泊予約の場合、当日現地で追加支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "周辺にある地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "周辺には西大田交差点駅と中区役所駅があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には西大田交差点駅、聖母病院、中区兵務庁、エバーランド、韓国民俗村、京畿道博物館、ペク·ナムジュンアートセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、リーズナブルな価格と様々なイベント、すっきりとした客室や小物、ホテルのような安らぎと洗練された雰囲気を提供します。"
        },
        {
            "question": "大田では初めて3060高仕様PCとゲーミング専用施設を完璧に備えていますか？",
            "answer": "はい、大田では初めて3060高仕様PCとゲーミング専用施設を完璧に備えています。また、客室にはPM2.5をなくす空気清浄機も設置されています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの詳細を教えてください。",
            "answer": "パーティールームは24坪の一軒家で、3つの部屋と個別のバスルームで構成されており、6人以上の人数から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "一般室でも3060高仕様PCが備えられていますか？",
            "answer": "一般室でも3060高仕様PCが備えられている場合もありますが、客室の状況によってはランダムに変更されることもあります。"
        },
        {
            "question": "貸室や時間の追加には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "貸室や時間の追加には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は利用できますが、1部屋あたり1台のみ駐車可能で、追加車両は外部に駐車する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 508
    }
}